[緊急]999打唔通

見到元朗站乘客好危險 有冇巴絲幫手報警

pish

元朗分區警署
新界元朗青山公路 (元朗段)246號 3661 1680

都打唔通